黃又藍：請你們不要再聽中共說暴雨引發洪水！！！！！！！

請你們不要再聽中共說暴雨引發洪水。
我已經看了上百條視頻，只有洪水沒一條看到暴雨。同時也對比了前幾年的降雨量，這幾天根本沒有比往年特別大雨。
老天沒殺人，是中共三峽排洪成災

以為黃又南

咁佢個網名真係叫黃又藍嘛

趁落大雨排洪，

唔洩就快塞到壞

其實大到咁 個霸d淤泥點清？
始終都會越來越少水

下面comment

冰雪奇緣第二集結局係點架

不嬲都清唔到

我都以為係果條撚樣

洪水，武肺，蝗蟲，美帝制裁
仲有無？

真係好似甲由咁強生命力

面具人 信唔信得過

好似日本有模擬地震予演
而家支那予演三峽爆之嘛
大丈夫！大丈夫

寓預言故事

有預言會仲話有飢荒

連登情緒勒索你估有冇向後半part個方向發展呢

你數漏咗我哋

越積越高會點？

我覺得唔係排洪 直頭係漏

水淹七軍

漏得即係有機會崩潰